[香港人就係永不滿足］中環摩天輪重開$20！市民：可惜小童冇半價

中環海濱摩天輪今日重開，11時正式開幕前已有逾百市民在場排隊等候乘搭。乘搭的市民大讚減價後票價合適，會考慮與親友再次乘搭。主辦方則指網上購票銷情熱烈，已加開少量平安夜、聖誕節門票。

中環海濱摩天輪早前涉及易手風波，於今日重開，票價由100元大幅減至20元，另設長者半價優惠，而重開「頭班車」於早上11時開出。工作人員指摩天輪每程3圈，共約15分鐘；記者實測則每程連同停留時間共約20分鐘。

李生李太帶同兩名孫女乘搭「頭班車」，早上10時半已經到場。李生稱以往因票價太貴而少有乘搭，今次雖為沒有小童半價優惠而感到可惜，但仍大讚值回票價，「（以前）4個人400蚊，而家80蚊我仲有320蚊去食飯」。李生又指摩天輪車廂舒適，會考慮再預約除夕夜晚再次乘搭。

劉太亦帶同孫兒乘搭摩天輪，得知重開及減價而特意前來，認為20元是合適票價。劉太讚摩天輪車廂「好定、好舒服」，風景亦好，「大會堂好似火柴盒咁」，指會再與家人朋友包廂觀賞夜景。

人心不足蛇吞象

同香港人講骨氣真係曬撚氣

第二日就咩都唔記得啦

有冇諗過呢班人本來就唔睇新聞

長者半價
比啲廢老坐到冧埋

兩蚊乘坐摩天輪優惠

咁直接將成人票價加到$40
小童就有半價$20

完全冇理過政府逼走上一間公司嗰壇野

呢獲政府好波
呃鳩個鬼佬，呃走佢個摩天輪
自己賤價做

80蚊一餐飯都食唔到可以有乜感想